#less5.0
Описание и данные виртулки описаны в .tf - файлах.

Обязательно
!!! terraform init -> terraform plan -> terraform apply !!!

##update for less5.1

0. SSH через root не осилил :(
1. Переменные добавил в отдельный файлик.
2. Для пользователя kabanchik создал пару ключей. Публичный ключ положил в gcp/metadata/ssh-keys, путь до второго указаывал в переменных.
3. В метадате терраформа дал права кабанчику на sudo.
4. local-exec и remote-exec сделал по видео
